屌你老母 tvb王晶啲垃圾劇都開推到完場

次撚次都係乜鳩new god美斯開撚埋垃圾Tvb post
啲撚屌連登仔又跟住走走推post

全部啲Tvb post黎黎去去都係嗰幾條on9

明珠台啲電影都算
王精啲垃圾劇都有人推

宜家先發現？

套野真係柒到 睇到都打冷顫

見到係王精d 野就唔撚睇囉

條低級打手有咁多人附和
可悲

兒登仔仲惡過牙爺, 睇電視都要你批准